仲有無人記得呢啲gif?

細個個時覺得好正，以前啲forum 可以訂制個人profile 同 簽名時都會用呢啲圖

小小火柴人
洋蔥頭

用頭撼鍵盤 撼到爆頭

下面果張好撚癲

賭撚 笑死

下面個囧頭諗起miniforum

cls

點解零電話禁極刀冇反應

下面個張真係勁型

其實作者係乜水
同最尾個咀出波個條友係乜水

賭撚都唔識？